十年命加不舉換一億港幣，換唔換

換
扑野大過天，唔換

5000萬外判

我接你

1000萬再判上判

梗係好十年後我先廿歲🚬

我五百萬再判上判上判